[
    {
        "randomId": 60
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Isinde",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Ijambo rya mukeba",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Akazi mu nzira",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Injishi y'igisabo",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imanika mahahara imanura amahano kwa mfura zitarya",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Akato mu kiyaga",
            "option_4": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "correct_answer": "Inzugi z'imigano, umukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakibindigiri mu Mutara",
            "option_1": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_2": "Intete y'ururo",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Intete y'ururo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rwagerinyange rwa Nyenyeri inyambo yo kuri Mwongo",
            "option_1": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    }
]